(奶台) (露點)台灣知名實況主COVER T寶新歌I CAN'T STOP ME

0:20露點

唔使咁入去都知係伏

你識法何必破法呢

40路老G都學人跳我不能停止我